new balance吹水區（13）

繼續

LM

有冇巴打對NB有用Liquiproof？

我都想買支噴下
但聽講灰色噴完會變左小小色

睇睇下990v4都幾好丁 v4定993好
灰色嘅話

巴打準備係邊買？

993宇宙第一
（nv重正）

993等joes減價
V4上group收

論易襯 我揀灰

once u go nv, u will never go gy

建議你買晒兩隻色，上腳比較過之後對gy可以pack入倉，信我

我都想租倉
太多鞋只能揀一對

Ching 你著咩size 我有對10.5 990v4 係amazon 買 原本買v3佢寄左v4俾我 $1300 睇下你想唔想要

真係講得無錯呀
本身有對993灰 之後買左對991NV
993少著左勁多

V3都想要 但我8.5幫唔到你 amazon仲有v3賣？

紅色都好正

黎緊去倫敦旅行 有冇咩店係多nb買嫁？
有冇咩好推介

對997 NB1終於到手

end clothing, foot patrol, sneakersnstuff, size?

新貼留個靚名先

V3

有冇d靚款ge nb 推介
之前對996鞋底爛曬
Made in usa/uk 個d 係咪正過普通款ga?

1600mic都唔錯

去茶花買咗對1700gy2
個網話18年，嚟到係15年生產嘅

997

997先真

你買之前喺咪用旺旺問佢先？係就同賣家講數先，睇吓認唔認數，不過就算肯認數退貨都好撚麻煩，可能屈佢配返一百幾十算，唔認數就搵小二投訴，有對話記錄應該你贏。

如果唔認數小二又唔幫你，就差評，用家評價貼對話紀錄唱衰佢，佢實淆底認衰仔

唔該師兄
不過我第1次淘，無問清楚就直接買呀
而家同賣家傾緊
希望可以換到新嘢

咁其實喺咪即係你冇問清楚，唔係佢坤你？

下次要佢影埋個tag，旺旺send比你睇先比錢，有拗撬小二投訴只受理旺旺對話紀錄

茶花唔係黑店嚟，你無着過落地佢哋唔會介意換比你嘅

佢自己咁寫

我同佢傾完先算
唔該曬

推

呢對係997唔係1700喎

咁重間單，佢件貨寫明18年，即係貨不對版，100%佢問題，退貨連運費係基本（不過香港集運個條數你要自己梗），唔認數搵小二就得

佢擺明係想恰香港買家驚退貨煩會啃咗件倉底貨佢，巴打千奇唔好卸佢，貨不對版正仆街嚟，唔退貨都屈返佢退返一百幾十去你支那寶

估唔到茶花都咁撚仆街，果然淘寶有風險，各位落單前自己衡量

仲要駁咀

同佢講唔肯處理就搵小二介入，擺明貨不對板，你老味15年生產嘅18年款，呃閪呀

同佢講退貨，唔退就搵小二介入
唔該曬巴打

Where

Barcelona

呢間嘢啲價又唔係平過人，本來就係sell信譽，而家即係拆自己招牌，巴打有咩事繼續update，呢度成班巴打撐你，絕對唔可以故息呢啲奸商

多謝巴打支持，一定唔會姑息養奸
補返張相俾佢之後無再覆我

咁就“退款” > “退貨退款”，原因填貨不對板，佢無得唔理，佢唔肯退款你就會有option揀小二介入

淘寶買嘢就係咁玩法，遇到件貨有問題都係下面3個steps

1. 私下旺旺同佢拆，拆唔掂就搵小二介入
2. 小二會要你提供證據，你呢個case就cap低佢件貨個title（寫明18年），你對鞋個tag，都佢旺旺唔認數嘅對話
3. 如果小二仆街到判你輸，你最後可以做嘅就係硬食件貨，同時送個差評比佢，再喺貨品評價度post晒佢啲旺旺對話出嚟唱衰佢，普通細鋪食一個差評係好傷嘅，店舖信譽會拉低晒，唔知要幾多單好評先補得返（但係你個case你贏面大，應該唔洗行到呢步）

巴打好詳盡呀
希望其他巴打唔好似我咁中伏

幾錢

想請教下咁多位巴打到底點綁鞋帶會靚啲

990v1皮

正想係淘寶nb玩家到入對1400

lm先

Share 就負評，難怪成日咁靜

想問下1500好著嗎想買呢對

試下綁果時果兩個圈既右邊圈由上綁到下咁綁,應該會變返平衡

好硬 不了

今晚試下先

想買對NB襯短褲，大家推介邊對
睇過996、997、998、1300cl、1400sb，好似都幾正，但暫時想買住一對先

1300CL 日本國民NB, 夠百搭, 著舊左仲有vintage味

990v4 定等 v5 好

兩對都唔好 V3世界第一

原來順豐退返大陸要好多文件，又要發票，又要對方身份證
各位巴打有無順豐以外嘅運輸公司介紹

乜原來你唔知㗎。。。

淘寶退貨=自己返一轉大陸，羅湖福田關口都有快遞

巴呢鋪真係損失慘重，又要蝕集運，退貨運費，重要晒時間自己走一趟

各巴打記得blacklist呢間黑店，淘寶茶花，舊鞋當新鞋賣

呢個真，v4根本就唔靚，成個設計太圓潤，v3線條粗獷啲，啱男人着多啲。
不過993先係天下第一

有無人係hadnus66 呢間買過

同意,1300cl

大家有無咩短褲著nb好介紹？

Or工裝短褲

最後有門市 (淘寶都ok)

依家一轉季 短褲著nb有d望唔慣

Uniqlo 有 $199

我第1次淘，唔知退貨要咁多工夫
見有啲巴打買過，諗住有啲信心嘛
點知間嘢咁衰格

佢個款寬唔寬的

Gu 已經好夠 薄料 cutting靚

之前其實有好多巴打幫襯過茶花，估唔到個老細做多兩單香港客就出蠱惑，而家佢求人得仁啦，以後都唔洗做香港客，呢度大把cdrom齋睇唔出聲

993nv

元朗區要出去搵GU真係好遠

990v3

上個月買左996 999
今個月又買左993 1400
中哂毒咁

唔知點解開始偏好細N logo嘅NB

U 記寬身，直筒

屌，幫對990nv2 噴 liquid proof 噴得埋得濟，d猄皮變左質地

唔好著

我對996都係

好似硬硬地多左層野咁
有一兩個位啲深色左

有冇d闊d 挺d既推介？

Carhartt 囉

dickies

有冇ching放us9嘅灰色990 991 993 ？

我都係
同埋中底要夠detail
990v3 991.9 991 993係我最中意
990bk2係純粹想要黑色嘅NB先入

Beams可以睇下 好多褲都好靚cutting

我對993灰自從有左對991.9CV之後就少著左好多

990v5唔岩我心水

我都唔識欣賞

我想買999/1400gy 邊到有

JOE'S 快D減價

邊到買nb好？

希巴

咩係希巴

990 V5 登場

Workware d褲幾正 不過好貴

Workware不了根本唔值
買carhartt重好

永遠Workware都係等佢減價先買

有冇人想夾防水噴霧

大家有無話用咩style黎襯NB

工裝

唔靚

Nb隻料落唔落得防水

用緊，唔落仲衰

工裝好撚貴

普通 u 記 架仔 look 加對長襪都得喇

我都未入到1400WA..........

U記啲料真心太差

咩牌子
仲未噴

各師兄弟歸位啦

雞巴個細佬

根本就痴撚線，990每一個版本明明係各有特色，就算出到v4，v2仍然夠潮炒得起，v5就

好耐無見，大佬

之前其他巴打介紹，Tarrango

請問MRL 996AA係咪舊款？香港有無得買？thz

Outlet 有冇見過WA蹤影？ 淘寶好似冇大碼

睇玩咩牌子啦
全身日牌一定貴

U記唔算喇 UUU質地幾好
講差一定係H&M

H&m垃圾嚟

大家點睇990 v5？
外觀好似冇咁靚
但會唔會好著左？

好耐冇去過杏花，下個禮拜有時間過去目及下

993nv有咩入手方法
joes係咪會不定時出特價

而家淘寶1400咁平嘅？搵到間$469 齊碼 又有一班人正評 感覺難分真與假

依家仲有冇m996gy賣？

佢全部都係扣鈕 冇褲鍊 好唔方便

咩名？等我去探吓路
舊年五舊樓吓嗰批貨而家都唔見有了，後悔嗰陣無入返對mg

j吧j吧，買鞋不是罪

我買完就好撚後悔

買完著得一次

個鞋頭漲到咁 好假下wor ching

Carhart邊條？

Workware啊

所以而家連評價都搵人做媒 真係難分真與假

邊到有呢隻色

個人覺得v3唯一唔好睇係鞋舌 好肉酸

990v3定993好

上面有巴打講買carhart想亂入問下

香港無女裝998，無得試

真 v4 v5鞋面每一個‘格’都有深色絨皮圍住令到對鞋斯文左冇咁好襯

993nv，joes長期有貨，可以吼佢做119美金嗰時入貨，最平可以做到99

至於隻色，你買返嚟操返兩三個月就有呢個效果

993天下第一

點樣操呢隻色好靚
反而唔多中意全navy

呢對邊度係993NV

師父，請問呢對係咩？

同問

997今季出左對Mint幾靚 可惜會著壞腳

997不了，窄過閪，夾到腳痛

卜月請問呢隻原都祖1300灰 可以點搵到

夾到仆街

你將對鞋放出露台
晒番一個月就得

993nv or 990v1 gry?

Y

想問下996著開us12,990v4買返us12係咪都fit size
諗住網購盲狙

我都想知

Y?

not both

1400 比起9系都唔係咁舒服

認真？係我就買
但上面又有巴打話唔係993nv....

nv黎

請教下點先可以整做嗰隻色

nv越着得耐就越淺色（甩色），有時係光線問題，強光下麖皮會顯有啲得反白，着舊咗就會變黃

呢張係鞋買返嚟個樣

好撚靚
最抵係咪等joes做promo?
Thanks巴打！

買支鎖色啦希巴

Nv本身唔係咁既色
你想要果隻色係nv比太陽曬得多
我對990v1先係咁樣比我掉左

有冇人鍾意crt300?

Nb啲navy，藍色，著得耐，曬得多就會甩色 通病

我對998BD 新舊對比

唔洗啦，我啲鞋都係粗着，我鐘意着到殘變晒色嘅感覺

時晨到就揼咗佢買對新

我鐘意左邊

Joes 993幾時先特價

是咪9.5

上次入左對993nv 開心著用中

想問睇邊個位係生產年份，唔該

我而家都係粗著1400NV
又可以開對1400/998來著下

NV就係甩到變灰灰藍藍先正

V2 底會唔會碎？

個個底都會架啦

今日呢對仲未落地 後日對993mg就到

睇嚟呢期放993啲毒都幾有效

就黎破產

入坑 一月一色

大阪有冇咩好野執??
專門店同OUTLET 都係
未去過第一次去, 睇下有冇正野

Outlet無 執過對991.9cv only
其他垃圾
專門店都無咩特別

好似日本d nb大多都係原價
冇乜大折

我對nv甩到已經係第二隻色

Nv色一定要放陰涼地方，唔可以比太陽晒到

所以當日應該買bk2 🤭

Outlets 真係好貴

留名 今日拎返對好耐無著既996出黎 依然咁好著

舊年 joes 特價時一次過買咗三對慢慢著

幾錢對

呢位巴打完美示範咗買nb鞋嘅正確方法，起雙飛係基本，起三飛先係玩家

而家喺街度見到好多地盤、裝修佬都拎返對舊嘅574或者580出嚟着

佢地識野利申想入991navy

路過見到仲有 試完又唔好意思唔入
結果

巴打 邊度？

啱啱經過CWB SOGO 仲見有黑色
Display個對係9號

我呢對就新城市專門店買嘅
The One 同 Sogo 都有
之後見過波鞋街商場 CPU 都有 (US7-10.5)

幾正

CPU都返左BK2同NV2 齊碼

應該大部分CPU都有

買左咁耐 日日著咁濟

硬係覺得呢對似阿叔鞋

近排咩事
990v4 咁hype嘅

998GY 到左
又多對
第三對998

無長褲襯993有冇推介
因為本身收腳褲多

有冇人覺得v2 唔好著

已入手 謝謝巴打

原來咁多貨一開頭仲死衝爛衝

U記直腳

專門店仲講到冇貨返
炒鞋狗抵死呀 買完放二千幾呀拿

加左鞋墊冇問題

今日等巴士企左十五分鐘，痛到，佢鞋底有個位突起

有冇socks 推介襯NB

白襪仔

咁快手嘅
enjoy

有無人入手左990v5?

邊到有993賣

我係腳眼位好刮腳

整鬆左鞋帶都係咁

有啲硬係我最唔好著嘅一對

見今日好天就拎對992出嚟著吓
廢事擺得耐又爛又剩

992 993 dad shoe入面我認為最正

993正爆，係我第一對買嘅「靚波鞋」
成五、六年鞋都著爛晒，但太有記念價值所以唔捨得掉，周不時仲會貪佢個樣殘殘地所以著吓

上年9月左右入左990xg4
只係噴左防水 冇著過 掉左盒
有冇巴打有興趣 平放 us8

巴打不過個色退到好麻麻

好著嗎巴打?

無keep過放置play..

好著！已經爛咗對都再買佢
利申：不專業意見

想戒買鞋嘅人買對993返來就得，試過993後你會發現其他型號跟本冇得比，不論外型定舒適度

大家點睇666個對hypoknit 感覺無乜nb味

呢隻係navy色甩到咁？ 好撚正

未著過M1300,佢個底會唔會好容易龜裂?

師兄，想問問呢對係咩型號啊？
最近想入對nv同灰色入坑

有無巴打知993係咪買正常SIZE 就OK?

如果我無錯應該係M991

Yes

做咩吹奏993
你地推返990v2 la 唔想撞鞋

想知1300個底舒唔舒服

993阿伯先著

收嗲啦雞獸

比較容易姐（因為同1500一樣 outsole 都有 PU，要保持乾爽如果唔係好易烈 ）

Ching識着開993好型

阿伯喺度

991 ny黎 好正

失守了

最多買貴，不會買錯
恭喜恭喜

睇吓666條pk幾時會跟我哋風喺ig晒993

我呀伯黎

有3對990v4 諗緊買唔買993

993女人上腳都好好睇，買完鞋怕比老婆\老母屌嘅，可以順手執多對女裝塞住啲八婆個嘴

Nb舒服到 我返工恤衫chino 要攝衫既
但可以偷雞著波鞋 我著nb
就算格格不入都唔理

咁更加要買
你揸過3條33B嘅女之後，我搵條36E嘅女比你，你會唔會冇興趣？

你係咪收左nb錢

係呀,唔優先考慮就係呢個原因
不過成日著反而無咁容易龜裂

新手 香港邊到有得買990全黑？
搵左好耐

買2E穩陣

993

美腿
有機會下次買埋nv

上網見人買993大半碼 2A頭 修長好多

其實個人覺得M993好睇過M990

CPU番左990v2?

鞋型闊度

咁pro長知識
990v5有無話幾時出

新手一問 呢對係990咩版本

990v2

2E頭比D頭闊0.5cm，4E再闊多0.5
993本身偏大，細半碼嘅2E頭你應該着得落

990v4就偏細，同碼都要2E先夠做

唔該師兄
不過我諗都係入左兩對993gl同nv先

where!

師兄邊到有得入手

搵緊993gy 好撚正

搏d買返d細半碼應該都得
我996著8.5但991可以著8,我估993一樣

993gy著緊
買左對993nv
聽日拎

拎左後跪求J圖

CPU 啦，齊碼。今日入咗對藍

好詳細 感謝巴打
好似買2E最穩

阿怕鞋

CPU 有 BB4 賣咩？

Sor 買咗對新野v2太興奮睇錯

有冇折？

入完993灰 岩岩係pxxpxx入埋navy 細半碼照殺

有無人知pxxpxx比完錢係上店拎貨定寄上門

想問993 有無偏大偏細..
著NIKE ELEMENT 87 就US7.5
NB 999 US7就要著厚襪先FIT
ULTRA BOOST US7就著唔到厚襪

993 D頭應該US7定7.5?

好想即刻起P店即屌一對
雖然無JOE減價咁平,但個價已經平過好多NIKE ADIDAS波鞋

其實1400同996 有咩分別 利申新手

你咁放毒引班友仔買鞋

可以順豐送上門或者送到門市/智能櫃自取都得

屌 見到對粉紅色990v4好想入

990kmn4

990v1? Nv how much?

試左993 996 999 1400
個人覺得舒適度999=993>996>1400

999大陸鞋 試下998

竟然999=993?
以前著過999, 唔覺得好舒服,中規中矩咋

999有MIU, 係咪會好好多？

99系(M990,M991,M992,M993)有無巴打係試著過晒架?
邊對最舒服?

X=o

993無得輸

D

邊到有

想請問990gl4 應該點洗

返工粗著 著到淺灰變深灰
係咪無得洗返做淺灰

Pxxpxxonline

我覺得991好著過993

全名係咩

我覺得1400真係唔係咁好著 990v2都好過佢

對1400冇噴防水
冇幾耐就淺色左
對993nv唔敢著住
噴左先著

淺色先有味道

唔關事
皮既問題
Nv要甩色先好睇

甩得咁勁嘅？買左好耐？

甩色一定會

死
我反而唔鍾意

我諗2，3個月
好小著

我有對m996著咗幾年 想買對新ge有咩推介

我20對都覺得自己好過份，巴打2年30對真係好誇張
但巴打點做好保養？

灰色既話買998，990v1，3，4都好著

想入navy呢

993藍定灰好

買咗藍先之後就會想買埋灰
買咗灰先之後就會想買埋藍
真實例子here

平時著開27.5 us10會唔會太大
我見pxxpxx 得返10號

巴打你嗰對幾多號？

我覺得上去試吓先會好啲
因為993都唔係啲窄嘅model
無謂陣間買大咗

小弟有對993 7號覺得比較窄，有冇巴打有7號半可交換？有意tg傾

補充番係灰色

US9
依家著到行路嗰陣左腳腳指公有啲痛
唔知關唔關事

我費事專登出去拎，揀咗寄順豐櫃，仲未有得拎
同埋我都係跟991個size買咋，我估應該差唔多

我1400 7.5號要着厚襪，所以993買細半號，點知着薄襪都夾腳

Both
Nv gy bk

大家點排 993 998 1400腳感 ？

著開998 唔知買993定1400好

1400加左鞋墊都唔好著
仲有落雨記得唔好著

其實無特別保養 全部keep鞋盒。

諗住果幾日買d防潮包 放埋入鞋盒算

而家仲有邊度有993GL賣

M1400全猄皮係硬啲,網面就舒服好多，連個底都覺得舒服啲，有無巴打有同感

Miu 999好正喎

我3對都有，覺得個底998最軟，跟住993，1400雖然較硬，但都好舒服，尤其長着同行得耐時，個底愈軟愈易攰

而1300就硬得滯

1300貼腳硬998少少 不過呢點我覺得加鞋墊可以解決

你地加完rcp150/280鞋墊後喺d室內地方行有無聽到自己對鞋發出屹屹聲

鞋墊d硬膠同鞋底磨擦

1300鞋底勁滑 落雨成日差d跌

咁三對只能買一對 你會買咩

其他型號無分別 落雨踏中金屬位就仆硬街

有
勁尷尬成個BB仔行路咁

好難揀想舒服揀1400，要款揀993（都舒服，只是比較上稍輸）

巴打調轉左?

個人感覺啫

佢好似唔係甩成咁
係有個型號係灰撞藍

想入navy推薦邊款好 除左993 996

Navy黎
佢隻navy甩到v1咁
Grey好難甩到咁

係呀,太軟其實係著上腳果陣舒服

佢著到好似D BOOT咁,有味道出來

有無巴打知除左poopoo之外邊度有nb鞋墊賣

Ds同ks
4對都係ds買
貪佢夠近

ks知咩黎, ds係...?
求解

我三年前係美國買左對1400著到而家, 想換過對新, 想問香港/網購邊到可以入手? google過都搵唔到

dream_sneakerhk

有無人知呢間野堅定流 990v4 賣緊899

呢間我覺得伏伏哋睇親其他都過千，得佢咁平

同我諗法一樣，唔知有沒朋友訂過

Amazon jp 咪有

想問問各位師兄會點樣保養對鞋架？
噴防水？啱啱買左對1400nv，好驚青

呢間搏唔過，佢個庫存都好強勁，幾乎全部牌子全部款都齊碼兼大貨，如果係真又咁平，點會keep到咁多貨，一早比人掃哂

噴

我都睇到 見到899 仲要2對平100都心動 有無咩網990v4仲有庫存 好想買

假味甚濃

兩對有平百份百假鞋啦

師兄我有對10號著過幾次，可放

有冇師兄知
邊到有M998 賣
Pxxpxx 都好耐冇入

著開9.5 有無邊度有現貨

冇乜人講991.9？

旺角芝加哥

ny入手

巴打邊度入

ny黎講993真係好似最正 但細佬有對993灰 唔想買同款鞋

Ny色配1400ny果隻鞋帶好似靚d

800蚊made in USA 粗著抵到爛

Pxxpxx

巴打邊到入手？

唔該巴打
知唔知做緊幾錢

我曾經都咁諗 之後買多對黑色

冇記錯係1699八折
有錯勿屌

前排joes129.99個轉？

又係時候post舊相
阿伯以身作則話比我哋知，男人嘅正確選擇係咩

993喺美國係糖尿病處方鞋，買鞋可以claim保險

Medicare / HCPCS code = A5500, may be eligible for Medicare reimbursement

Medicare approved colorways: GL, BK

想知邊到仲有GX4

Ks

Ks係邊到

心地心細
買990v4 定993 灰色好??
冇錢買兩對

Poo冇？

993靚d,v4睇落太圓

Poo咩黎？

自己轆返上上面，睇吓阿伯同阿婆嘅上腳效果圖，你就會有答案

利申：兩對都有（雖然唔係灰色），對v4已經入返盒

你咩size?

巴打點睇991.9？

屎

Us9

即係991面+v3底，街邊見過有人上腳都幾靚。
點呀，睇啱咪買對返嚟試吓囉，鞋之嘛，買多幾對好正常啫，千零蚊之嘛，食餐好嘅都冇咗啦。
試完話比各位巴打知道好唔好着

Ks好似貴左小小

991.9 CV
本身唔中意皮嘅NB但CV真係世界第一

講咩都假
買嘅時候記住預大 因為佢比其他model明顯窄啲

991.9cv

仲有made in USA 576都正

得返8/8.5

Husky 有9

著緊574 us10, 買1400係咪細半碼都ok?

又有新嘢玩了
NB 紙皮箱又幾正

連個盒都平衡過人喎
咩嚟？

990GRY

v5?

岩呀 千祈唔好買991
唔好著嫁
唔想撞鞋

問個弱智問題, 點樣綁鞋帶會綁到個垂吊感出來
我一用粗少少既鞋帶,個結就好肉酸好挺身.彈起曬

垂吊感係咩意思

綁完之後鞋帶果兩個圈, 同埋兩條鞋帶尾都係向下DUP落去
岩岩睇左下YOUTUBE片原來手勢,打完個圈繞前定繞後綁出來真係會唔同

咁有研究完全無留意呢樣嘢

邊到買993最平

上 FB 谷搵個台仔CHING 買
貴就貴啲不過冇計啦 大size難搵

不是，是V1
追返舊嘢

好似要夠長先有垂吊感
太短

邊到有得賣993nv? us10.5

我見Pxxpxx仲有呀

香港成撚日落雨 點著nb

落雨著左會點？諗住買

[url][/url]

會變色就算噴哂防水都唔捨得

專門店返xg2

不了

繼 NV2 同 BK2 之後

大家點睇990v5?

實物係幾正
但鞋內側有d 怪怪地咁

大家係噴隻防水
驚New balance個d麂皮唔同其他波鞋

呢D係今年會出既990?? 對V1同V2灰都好正

嚟緊 V1 未必會出了 但V2 HK 有可能
跟住下個月就會出對 V5

想入手v5 好似幾好著咁
唔知好唔好著得過993呢

真心我覺得幾好

正呀!!!

睇個勢應該會返 XR2

990黎講最唔中意V4 V5
尤其是V5内側好似著左高踭鞋咁
V3世界第一

除左日本outlet 邊度有得買返v1

993係咪最好著？想買對比女友 等佢見識下new balance的好~~

邊到仲有990v2 nv?

官方fab 唔見有

堅定流
有冇清買左

之前係usa官網買左

今次中東收獲 做緊大減價 買一送一 呢對$420 之前有ching叫我幫佢買585佢最細係10.5定11 買一送一後大約$700 但無8.5 幫你唔到

邊度有得賣990gl3？
Us 6

993咪撞得仲勁
不過993又係正既

聽講好易爛

鞋頭舊膠同d布

得SOGO有?

見到了 感謝

有時有啲外國網有
我就喺Facebook Group搵個台仔ching 買
貴就貴啲但冇計啦

再見

XG冇NY咁靚

腳感一流好撚正[img]

同v4比邊對好著啲？

V5

電話問啦

上左poo睇下對v5, 真係幾好j

求993 navy us7.5

沙田入手xg2
十幾對係cashier位全部都係keep哂
店員話貨量少

想問本身990V2 係咪唔太啱闊腳
試上腳撐到勁漲

Ny同bk一出咪又係咁
過一排cpu都有貨

The one入手xg

中午12點幾打去問，佢話無得留貨

轉頭打番比我，話有得留當然要一日內，佢話貨量少

夜晚7點去到，見到cashier放左5，6對留貨，得客攞

[url]gu[/url]

今次唔急
係咪有遮送？

[member]ching知道多貨？［/member]

想問邊到仲會有v3買 想買對navy 好好j

如果990v4著7.5
993應該買咩size?

係咪傻L咗

條友上個月2380 xg2 nv2 bk2 有人接哂

琴日好似有同一個人一邊報料話有貨一邊自己炒

有1799唔買，買2380

遲啲會出番990 v2 grey?

巴打 想問下v5同993 邊對好著d?

大家係咪買返同一size?

993nv 990nv4之間
最尾揀左990nv4

弱弱分享下著緊嘅 之前對 990v1 navy 爛咗所以皮已收⋯⋯得返呢啲死剩種
其實對 1500.9 幾靚又平（因為冇人買）
想知呢度有冇巴鍾意撞色？

圖片支援

巴打 你地覺得990 v4定v5靚啲呀

991好著？

幾舒服！利申：我腳掌闊

991幾錢先叫平？

我之前去英國買 £160 未計退稅（冇 sale 果陣買冇去行 outlet）
臨飛返香港時退咗稅就 £128（千三到）
我個人覺得唔過千四就接受到，應該有其他巴打買得平過我嘅
Overall 好鞋點都值得擁有！好易襯

991報到

正過993

巳經有對993gl
990v5買番灰色定買其色好？

炒狗

打去the one 問下先

有冇巴打知邊度仲有911gnn賣

991*

點睇呢2對？

991.9CV正過你相嗰對
有質感好多

揾唔到cv了
白色個對又幾特別

990v5有得賣未？

專門店好似未有

屯門市中心專門店仲有

Cv?賣緊幾錢？

好似$1300，兩對8折。
搬遷清貨，最後幾日了，巴打要買就快

竟然 去碰下運氣先...都可能斷左碼
見唔見仲有咩好野？

師兄幾時入 知唔知邊到仲有

有小量其他英美製NB，
我沒問職員有無碼，
但好似齊碼的。
咪打個電話過去問下先，

記得991.9cv要買大半碼

達陣
落雨岩岩好
用埋把遮

993 洗唔洗買細半碼？

杏花邨outlet $799

我冇，我唔著fit size

嘩屌好羨慕 幾耐之前？

991 gy麻麻

諗緊 keep NV2 定要 gx2

可能仲有，去望望啦

得大SIZE

買完993冇著過其他鞋

幫我二揀一

nv2

10.5

得翻10.5起跳？

想戒鞋，就買993

買左993 心思思緊買唔買990v5好

Buy la 1180

邊間平成咁？

想買其他色

好撚舒服

呢對係咩model?
鞋型好似幾修長幾靚

對576nga爛左想買返對深藍色又唔係dad shoe款既nb
997nv 1400nv 同1500點揀好

993同998，係咪993仲舒服d？

似係endclothing x new balance x90既其中一款

巴打知唔知仲有無得買？

上endclothing睇

有無巴打想接手
us10

香港邊度仲有得買993gl

係咪真係傳聞咁唔好著？
差唔差得過vans個d

想搵女size 996/997 巴打知唔知邊度有

著過993就覺得1400唔好著
好硬

想去joe訂對993 但係得返b頭有我size 想問下各位巴打駛唔駛買大半碼🙏

993GL 同 990GL2 你地會點揀

pxxpxx online有 993 GL b頭,可以試下先

想知會唔會行街行到腳痛

問過話sold out

B頭既買大半碼至1碼都ok

又幾好

Why not both
利伸想要gl2

Juno代言990v5
點睇

要買了

好事嚟，有請六叔繼續搞呢對上腳完全唔舒服嘅潮童恩物
千奇咪撚搞993

第一對990簡左依隻色

好醜樣喎

666 d crossover有誠意到呢

右邊果對OK ge

啲人跟住著架姐，邊理佢靚唔靚

畀咁多位ching毒到想入對993nv 請問而家邊度仲有得靚價入us11？($1100以下）

遲咗睇poo而家已經冇哂

990v4 $1200一對算唔算平

灰色都得

半碼夠

Xg 4?
前2日入左對990nv4
已經想買多對
990gl5定係等nv5?

係xg4

有無巴打著緊？好唔好著

1200 灰色既 買v5啦

樣同v4 9成似？

v5無興趣呀
v4個款型好多

型到

咁比貴少少

990xg2 the one 仲有貨

前幾日講過，遲下連cpu都有貨
唔明d人點解要比炒鞋佬賺錢

$2399

Pxxpxx 990v5 好抵
就快忍唔到手

想問下990v2灰 係得一隻色？
我見個網寫有GREY/CASTLEROCK 同 cool grey

但個色好似

諗緊v4定v5，灰定藍好
已有990nv4 好想出手

啱啱去試v5 9號又好似太包腳 9號半又好似有少少鬆 (nike同998都係著開9.5)

有冇link
買晒兩對

咁快有得買?

有舖返左貨

我夠膽講v5係世界上最舒服嘅鞋不服來辯

個人覺得忡舒服過993

著緊1300 ,993買同碼定細半碼？

其實點解要追

係咪呀

想問下990v4 會唔會話偏大定偏細？

遲下多到有折先考慮 呢半年入左三對 夠了

咁勁
PxxPxx個價錢非常之吸引。

呢期日日著

殘左未

有NV2再買XG2會唔會好過份

Both

見到有人著好新淨既xg2

我都買左

有對全新991.9CV有無巴打有興趣
UK8

上星期先買左990nv4..
今日又買多2對
多謝上面d巴打提點 都叫靚價買到好野

整返張99x大合照

有呀

記得巴打你話cv正好多
的確正

真係正架
有左佢之後無著過對993

你仲想買多對？

Tg: chaiwanOso

幫fd要

巴打呢對Tiffany blue諗住點襯
好想要嗰對V2啊

個對淺藍係因為買2對有8折所以買
送比屋企人既
本來諗住買1400比自己 但一黎著唔到咁多 二黎折完既1400唔算好平

Btw v2係外觀ok...我著落唔鐘意個腳感

V2好硬 唔舒服

衰唔衰得過1400？

無1400唔清楚

V3世界第一

咩色黎？

nb1 customize

一路都有既？

一路都有嘅意思係？

即係唔會第時冇customize呢樣野
我要回一回氣先再買到野

Ching~customise可以點運翻香港

1400真係好撚唔掂

漁民配色？ between 幾靚

咁放對v2俾我啦

留黎方便襯衫

門市係未冇哂xg2

港威

666發功了

想問下各位有個B印係點解？

3千幾買對nb

1300jp2 15年買唔到
喺日拍終於見到有兩對11號
一對九成半新
另一對全新就係呢對，但係有個B印

其實幾靚，要入v2快啲去門巿

但唔係話v2好硬咩？

真係唔錯但應該好難抽中

唔錯既意思係個色，定舒適度？
諗緊買990，993定998

應該個色

顏色啊

成日落雨 點玩nb

佢對青色唔掂

點樣買

gore tex nb

兩對又唔錯，左邊係軍綠色黎？

同埋對野大約幾錢

唔差在等多年先買啦
家陣買15 個底都擺左3年幾
雖然我記得15年個次排隊排到打架 一出炒價都係4k左右

我就係覺得原價都2000幾，貴多千幾著多年都好
一陣出年又買唔到就喊出嚟
但係個B印點解？瑕疵品？

原價成3萬5羊
你求下666唔好搞1300 咁炒價都係3-4千姐 比錢實買到
B字我唔清楚 冇研究開

平時998 著開8.5 990v2應該簡咩諗住抽madness果對

點解我對996個頭咁奇怪

想問990 v4 d 頭 跟正常碼嗎？？

有咩奇怪？

個鞋頭好似好短

就咁睇好似574

呢個位好短 望落好似冇其他996咁修長

1400 sb

抽左先 但諗緊買唔買好 近排先入左對xg2

買！

有冇人試過係stockx買過990v4
我平時著Nike Eur46/46.5
V4應該着咩size?
跟返平時定係買大D/細D

二選一你地點睇？

想問下 996同1400 著落有咩分別？

996鞋頭窄d, 1400闊d
996著落淋d, 1400偏硬少少

990 v2 同990 v5邊度有得賣？

V2講彩數
V5就poo/husky

丫唔係
V2黎緊madness有
大家抽唔抽？

抽左先 中咪買唔中咪算囉

Jgy

990v3 ID 係咪唔會ship to hong kong?

二千幾蚊原價自己覺得幾貴

有價錢啦咩

唔知堅定流

成二千七港紙

2千7，不如買1300jp

二千七真係好貴

求褲牌子

Cls真係賣$2699

呢對madness係幾靚
[member]呢對大陸應該炒到好貴［/member]

Diu 7左

2699 六叔當自己Kanye west

2699個價會唔會太貴？

利申:得一對997

屌咗對990v5
巴打們平時點襯

成2800太貴

2700

求1300jp link

有冇巴打仲有1600

好想要對1700gra

各位巴打想問問990V4, V5, 991,993你地點揀？

想買993nv冇貨，991著開9號但得9.5有貨，知唔知個鞋頭闊唔闊？因為我腳掌較闊，驚著出嚟好大對

真係靚咩
就咁灰靚d喎
仲要2700....
我繼續著v3 navy算了

有無人知邊到可以搵到對m2002

v2 CPU有，nv唔齊碼，bk齊d

唔理喇 抽到先算
冇人食炒價買呢對掛..
不過佢話每人只可交一次申請，唔明係2隻色加埋計一次or一隻色計一次？
利申：之前未抽過

好難講

忍唔住入左對990v2同攞返996嚟著, 好耐冇著過nb啦

有冇ching知410v5全黑 邊到有得買

想問有冇巴打知同Todd Snyder crossover對990 v3除左官網邊到仲有得買
好後悔第一日冇買，第二日睇已經冇晒us7.5

想問下巴打990v2個N字有冇呢種情況出現？如果係正常我由佢了

我果對都有
話時話 頭先行街見到990v2 有現貨 即便衝左

我都係咁樣入左手
Btw咁應該係正常問題個n字痴唔實

美國佬d 野都係求其
我果對last 無仇報

我細size問過間鋪都係得一對，個n字唔置中 算數

Us7, 不過如果對對都d qc問題都冇辦法

i have

同埋990v2鞋舌位d字都好差下挑起晒

U sell ?

呢對點睇

End clothing 買左呢對 聽日送到

見instagram 揾買Juno 加持
條膠條都係好柒

唔好真係當樂哥係路人甲先得
點會冇人炒
中港台一定炒

真係以為連登仔講出來人地樂哥咩影響力都冇咩

我自己濕d水清潔，之後用猄皮刷返鬆佢

請問通常係咪END買會抵玩啲？

有冇巴打都係咁我左右腳都係咁，唔知係咪今批貨qc差，睇返人地舊嘅990冇咁樣

唔好咁執著，著左上腳邊個會睇你

好啦我認我有d病態

16000 yen....tax free 平到痴撚線
叫左fd幫我係日本買

仲要16000 yen + 9折

993著us10 990v5要唔要大半碼嫁？

今批趕貨 好求其

正我都有對棗紅色

算囉咁，開心著用

發晒毛

呢對野好普通, 唔好當佢係咩神鞋
千幾蚊一對野, 假野又好假, 唔需要諗咁多

明白

正解

990v1最正既係個中底唔會碎

新手想入坑
有冇邊對係舒服好介紹

冇錯鞋型太正了
所以同款入左2對，grey+navy

有對grey一路唔捨得著
諗住屌多對990ceri

Ceri 都正，不過難搵d

有冇巴打知邊度仲有993買⋯⋯好多都冇us9 闊頭

我上面po果對990v1都係發晒毛，跟住用水洗，乾左後用刷擦返鬆就ok

Still have?

冇曬了

咩色 灰有冇

有呀 快啲去

我對1500 mie 啲車線咪又係挑起晒，有膠水漬添 不過網購費事換，以後對咩miu/mie都冇乜期望

唔換啦我都咩牌子都有呢d問題，著到斷線攞火機彈一彈佢

v1最撚唔掂應該係隻SB

仲易變色過對nv

對sb著左幾次就掉左

有冇巴打已經收到通知中咗？

掉左

應該未有咁快呱

偏大定偏細？

真？

係

對990有煉奶跡，我用Jason markk suede kit洗左次都係咁，可以點救

拎沙膠試下

好靚d字

正正常常 買返本來個碼就ok

做口咁多負評？成班唔識野？

各位巴打知唔知邊度可以搵到991 grey？

但我著開uk8佢又無
唔知7.5定8.5好d

我都係著開UK8 但買左UK8.5 有小小大lmao

巴打，我啱啱係MR Porter個網到買咗對，不過得UK9同UK10以上先有size,希望幫到你

今日著991.9 好正

係咪CV先

係
得一對991.9
又舒服

我著uk8

993NV 有做特價

碼數唔啱

見到997又想整返對

996 997 都著us10
如果1300買10.5會唔會好鬆

會鬆，1300 內籠大d, fit size 或者買細半碼

993 係咪照返平時著嘅size買？

巴打下次早d

巴打點運?

Thanks
想問埋1400個底易唔易碎
想買對舊款1400

666唔好著993住 我仲未入手

990v5好撚舒服

呢對唔係992咩

叻仔

佢玩992好喇 唔好玩993住

呢條跟風狗反應咁撚慢㗎，而家先992

屌你千奇唔好搞993

邊度仲有v2

入咗手1530黑魂

我今日V3

990md3 文樂著用

腳細好撚慘，諗諗下連us8都冇埋
炒價都搵唔到

落地

覺得白色幾正

Madness派彩未

好柒

襯依隻色襪差小小

邊度仲有

對襪真係錯哂
普通白襪仔未幾好

冇所謂，白襪我都有著tw CPU咪有得買囉

666對990md2 幾時會派彩、有冇巴打知

會唔會派左
見有水貨佬有賣一個碼

咁快

唔知會唔會內部黎
我都有抽

唔係話幫住佢
人地po張相出來開心share下原汁原味比大家睇og 原年版992姐
咩跟風
人地03年已經儲緊NB

其實咁多年來佢一直都著NB, 冇理興唔興。
真心一句，唔係佢冇鳩啦啦著下990v2，有幾多人真心鐘意冇啦啦去買。
同埋993 又係咩撚野隱世神鞋呀，搞鳩佢咁巴閉呀

前日收到 中olive色

佢一個號，係咪剩係可以抽一隻色
我一個號抽晒2隻色

我都係

兩隻色都有抽，但想要灰多啲

你對襪搞唔掂喎

知啦下次著返白襪

第一次入手navy色
想問係咪噴咗防水就無咁易甩色㗎？

V5藍色靚喎

有樣睇啦？

請問有咩型號好大機會有碎底？我印象中有1400呢對model.

隻藍色好似幾靚

真係唔錯

唉最近先買左nv4

why not both

咁癲？

但總係覺得冬天比夏天更適合著new 爸😂

993洗唔洗買大半碼

叫曬d frd幫手抽都抽唔中

當年唔係佢著996, d人撚識nb咩
阿葛同666應該算係最早玩nb

10年打後興灰鞋之前。又咪比人笑阿伯鞋
得罪講句今時今日佢唔帶頭著，撚有番一班人著咩。
話佢跟風狗真係笑撚左
講年資人地夠哂耐啦
仲話唔好撚搞佢對993
好笑 咁天真以為人地冇咩
9系千系576 580 呢堆興過既 我肯定佢著過哂齊哂

Agree no more

前排nike同adidas天下，nb跟本完全冇人留意，
Ig shop + 鞋鋪直頭唔見nb影添，佢一著990v2 就帶返起，連鎖反應其他9系千系都hit返。

990GL4係咪周街都無晒

1300 1500?

原來猄皮可以補色

終於有d人講返幾句真話
最離譜張相睇唔出係992 睇下魚文樂個ig人地都有寫啦
再加上有人話魚文跟風又係好笑

認唔撚出992，都證明跟風冇做足功課架啦有班人
又要扮哂唔係跟樂仔咁，懶係清高。
真心好笑

唔好撚搞佢對993
唔撚係真係以為著對千零蚊既NB，就好撚非主流好撚有sense下話。
係真心鐘意既一早買夠D 色，怕咩人地著完貴左姐?

藍同黑都正

各位巴打如果993嘅話鐘意灰定深藍？

好型

Madness果對有冇巴打中獎呀？

張圖對鞋舌位明明寫992 驗腦之於驗埋眼

叔叔鞋好撚正

992依家買到咩

邊到check?

990N到手，埋單$900蚊

邊到買？

個fd係日本幫手買，last 1對us9.5, 有人狂掃

900 抵到

抵到痴左線所以根本唔洗諗

求product code

991nv

點解可以咁靚

想買對2e既 990v4/5 /993比老豆
有冇巴打知香港邊度訂抵

而家唔興996, 但係前排買番
著上腳果個感覺真係好似十年前果種興奮咁
巴打而家點襯佢

996 真係點襯都得， 闊腳，窄腳，直腳都ok, 短褲又得

996已經唔係興唔興問題，係經典

我自己覺得點襯都靚

想請教咁多位巴打鞋tag果個位係咪有生產日期？
1901 即係19年第一個星期生產？

Madness係咪無巴打中？btw 990 v2買nv xg定bk好

好似好少貨好想中